權力唔係一切 慾望先係擁有

所以我覺得成功同失敗 係唔關事嘅

踩到地雷最多炸斷手腳 但係踩到屎 就係一世